今日情人節訂唔倒位，所以食元氣先

屌晒你地老母

死藍絲 平衡時空撚 偽黃仆街仔

我番屋企淥杯麵都唔撚食你元氣